警方非常關注有孕婦於混亂的示威現場中受到影響 對孕婦表示慰問

【旺角警方執法行動期間一名孕婦不適送院治理】

晚上10時許，旺角一帶有示威者集結及叫囂，警方曾多次警告要求人羣散去，但部分人拒絕聽從，警方隨後作出驅散。當人員到達亞皆老街近通菜街附近拘捕一名男子期間，曾一度拉開其身旁的同行女子，並因應現場情況使用胡椒噴劑。及後，警員發現該名女子為一名孕婦，她感到不適，人員立即提供協助，並召喚救護車到場，將該名孕婦送往廣華醫院治理。

警方非常關注有孕婦於混亂的示威現場中受到影響，對孕婦表示慰問，並已派員陪同當事人及其家人送院，希望提供一切適切協助。

目前疫情仍然肆虐，警方呼籲市民同為保障公共衞生、公眾安全出一分力，不要參與任何羣組聚集及未經批准集結。

我屌你老母啦死黑警
貓哭老鼠

黑警用手肘扯跌大肚婆

收皮啦，大肚婆都恰

收撚皮啦仆街

黑警死全家啦屌你老母

收皮啦 dllm 慰你老母問

乜撚嘢受到影響？
受傷就受傷啦DLLM

收皮啦DLLMCH
你老母俾狗屌架渣
黑警

行開啦

咁關心個大肚婆做乜拉人地個老公

含撚啦你

班狗扮乜撚野關心？咁關心又阻住救護？

COOL頸推跌噴椒, 黑警一條龍

DLLM

問你老母閪呀

貓哭老鼠

拉鳩人地老公

你撞鳩人仲拉人老公啊
我慰你老母

連句對唔住都吠唔出

食屎啦死黑警
貓哭老鼠假慈悲

慰你老母
叫你老母去做慰安婦啦

屌你老母死黑警！
死黑警全部老母老母係雞公廁日日比狗屌！

黑警死全家！
先死男家死女家！

推跌大肚婆 仲屈人地老公襲狗

祝黑狗班狗乸 生乜都夭折呀

我屌你老母啦有哂片冇得你地班滅絕人性嘅冚家剷兜架

[size=6]屌[/size=6]

屌你老母，祝隻隻狗乸都難產一屍兩命
第時有狗乸小產我實瘋狂Share

慰你老母臭西

黑警死全家 就係咁簡單

搵返個水炮車出嚟陪罪囉

貓哭老鼠

成十幾個黑警攪個大肚婆同佢老公

佢老公矢要被黑警打傷

告襲警俾條傷黎睇過

無恥到極點

屌你老母臭閪

收皮啦，屌你老母

狗那狗公都應該要強制絕育

屌你老母
明明係班狗整跌 貓哭老鼠

大家多啲retweet煲大佢

慰你祖宗18代

繼續推車推飽佢啦 屌你老母 死黑警

有無cam影到條撚樣？

慰你老母問
如果個胎有啲咩事 你班狗慰問嚟有撚用?

但告佢老公襲警囉
屌你老母

屌你老母

受到影響，仲要唔認係自己郁手
同埋我想問你地啲慰問係乜呀？扮完死未呀死曱甴？而家你老公係我度最好聽我講唔係有排佢受？

打撚完就對唔撚住咁話

點解你班黑警要咁做 完全冇人性㗎你哋
大肚婆嚟㗎！ 大家要推上國際

支那走狗不得好死

箍頸=拉開
亂射胡椒噴霧=使用
推咗落地=不適

收皮啦 仲要拉埋人哋老公 宜家仲係到貓哭老鼠

屌你啦試下你班雄黑警咁 即刻屈人坐牢啦

831打死人

仆你個街啦

講完之後拉鳩埋人哋個老公
屌你老母黑警死全家

屌你老母推鳩人仲要拉鳩人老公
扮撚哂野

慰問完又冇後果

特登Cool頸cool低人話有混亂？鬼唔望你班警甴水炮車個個一屍兩命

收皮啦，喺度假慈悲
屌佢老母

然後老公被屈襲警

今次原片直出阿 無得修改歷史啦 屌你老母

收皮啦推開人再扶返人？

仆佢個街

唔好忘記831

死黑警假仁假義
死全家啦屌

咁樣賴落人地老公度
好撚賤

藍屍一毛支那狗黑警港共中共死全族

哈...警方本字典又可以新增語彙演繹

淨係洗自己隻眼=協助當事人
拉你襲警=已派員陪同當事人及其家人送院

收皮啦殺人犯

唔撚洗你班畜生咁好心
仲拉鳩埋人哋老公

想洗白?

香港警察故意打大肚婆

班狗冇老母生係咁西

點解孕婦就關注？ 其他人唔洗關注？

一陣就告個大肚婆暴動架啦

我打完你老母再表示慰問

受影響 哈
點都要講到自己完全冇責任
垃圾
唔敢承擔

當人員到達亞皆老街近通菜街附近拘捕一名男子期間，曾一度拉開其身旁的同行女子，並因應現場情況使用胡椒噴劑。及後，警員發現該名女子為一名孕婦，她感到不適，

1. 係cool頸拉跌落地，唔係拉開

哩度想推卸嗰太太跌低既責任

2. 拉嗰陣已經大把人叫大肚婆

想講大話扮事後先知，扮’無論心之失‘

慰問你老母全家死

屌你老母黑警收皮啦

豆腐狗

大肚天使出嚟揾曱甴仔認頭，點知送頭

燉pk:已訓斥

班仆街同畜生無別

死黑警快撚啲仆街死啦屌你老母！！！

收皮啦死黑警

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

因為非常關注, 所以拉佢老公?

仆街黑警死全家

屌佢老母啦

大肚婆獨行呀？
其一男子係咪佢老公呀
佢係邊到呀

偽君子到仆街
唔係你班仆街拉跌人 人洗撚去醫院咩

貓哭老鼠

屌你老母貓哭老鼠

慰你老母

慰你老母，我問候你老豆老母啊

之前做文宣跪係到嘔果呢

正pk！！

屌你老母啦死黑警

真係無恥到狗都不如

收嗲啦成班賤畜
一個不能少，全部坐終身

再拉埋人老公告襲警祝黑警死全家

你慰問人老婆轉個頭告佢老公呀屌
乜撚野慰問黎呀

屌你班狗
而家仲要告人老公襲警
無法無天

收皮啦 DKLM

你老母啦

日本皇軍向南京婦女表示慰問

我屌你老母臭化閪呀 關注 仆街啦去

屌你老母呢三萬隻，捉鳩推鳩人地大肚婆隻狗出黎再講

遲早斬撚死班仆街黑警

fuck

你老母就應該關注點解生到你

平時好鍾意post哂相扮幫阿婆，依家又唔post段片上fb?

屌你老母啦

retweet

收皮啦屌你老母閪

dllm la

你推跌人仲話發現人地不適且提供協助

屌你老味！

道歉都冇句
睇下華盛頓啲故事啦

歷史再一次被港共政權所篡改

跌之前一堆人叫大肚婆啊大肚婆啊
再扮啦我屌你老母

屌你老母cool鳩個大肚肚，仲要拉鳩人老公

謀殺香港人

整高清板啦
濛撚到

Push

我屌你老母呀畜牲警狗

大家熟悉嘅賤種警狗 終於再次番黎

收皮啦死黑警！

轉個頭肯定拉埋個大肚婆告暴動啦
死黑狗最叻一啖砂糖一萬啖屎

同我幫佢唱通天，我要全世界都要知道

收皮啦屌你老母

另一段片見到，個老公比3隻狗箍頸拉走，都可以被告襲警

扮乜好心

屌你老母 死黑警

表示慰問
但拉左個老公

收皮啦

好多五毛藍絲喺黑警fb 留言撐警, 跪求各巴絲幫手過去屌7 佢

做左咩冇講 點解拘捕冇講
仲講到大肚婆同男的冇關係咁
狗 夠無恥 係犀利的
正常人係唔會寫得出的

係直情刻意揀佢嚟拉跌

垃圾警賊，係度扯貓尾，夠膽做唔夠膽認

扮咩啊垃圾

行撚開啦屌你老母閪

老屈

唔識
你咁叻你整啦

仲想屈人地老公襲警 點撚樣慰問人屋企人呀家陣

屌你老母死黑警扮撚曬嘢
你班仆街一定唔會有好日子過

你老母日日做雞俾狗屌

屌老母 真係厚顏無恥到仆街

影到哂箍住大肚婆條頸再拉低佢
拎警棍隻狗乸施施然無幫手
事後先扮野幫大肚婆但自己掛住洗面先

收皮啦殺人犯 見到晒㗎 屌你老母

黑警我屌你老母

咁拉佢老公做乜春
無左個B多多都補唔返

等過幾日無事，就拉佢返到，
告返幾條罪

你死味絕子絕孫啦冚家鏟死黑警

屌你老母死黑警！

我屌你老母呀黑死警

驚兩公婆亂講野，咪繼續告囉，
肯收聲就唔再告，明唔明呀？

所以你老母咪生左你出黎囉曱甴仔

班狗有恃無恐 覺得邊個唔順眼就出手

祈望跟住輪到班警餿逐個逐個難産

班女權撚去晒邊？

用襲警慰問佢，黑警死全家

最新消息：亞皆老街被推跌孕婦身體正在檢查中，其先生以襲警被捕

source: 余德寶區議員Facebook

OnL9...班狗自己衝埋去

係有誠意就切腹自決，唔洗做狗可以似番個人

無人性，大肚婆都拉跌！

又柒出國際，上Twitter推做野啦

我屌你老母

死曱甴打完人扮撚哂野

塑膠造？

祝願日日有警餿難産

cool頸呀仆街隻字不提！！！！

食屎狗扮乜嘢影到哂啦

老公被拉

影撚住隻黑警拉人落地啦

笑什麼, 你都係曱甴

母子平安！

一句慰問當無時?
我屌你老母

屌你啦冚家剷

過到今個月先算啦你哋

對孕婦表示慰問，並已派員陪同當事人及其家人送院，希望提供一切適切協助。

你嘅協助咪就係拉埋佢老公囉

唔洗慰問喇 唔撚受你
有份推跌個大肚婆個班狗
每隻狗乸水炮車流產一次就夠 補返數

我都關心你幾時死啊

內面有高清片，睇完片順便做任啦

下一個殺左你先

好過你啦 死毒撚 你老母都唔撚理你

佢嘅慰問方式 咪捉撚咗人哋老公囉
差啲搞到流產啊仆街
屌你老母 講對唔住有撚用啊？

我隊冧你全家，再慰問你得唔得呀？！
黑警，屌你地老母

你老母收皮啦 你對個撚個都係咁
只係今次撞正大肚婆姐 屌你老母臭

屌你啦，推跌人地先

佢家人即係佢老公都比你屈鳩襲警拉左喎

係對唔撚住都唔講，講句「哎呀無事嘛？～～」就算

收皮啦 咁又拉人老公？

老公被告襲警
屌佢班死人渣黑警

推

手殘㩒錯，推返

襲擊孕婦係香港警察既慣常做法

反人類罪行

屌你，殺人兇手

如果係普通人你估會唔會出文, 告埋佢阻狗辦工

慰問 = 哎喲喲，有冇事呀？乜咁唔小心呀？

3萬黑警死晒無紅假都OK架

屌佢老尾仲要屈人老公襲警！
班狗同水炮車因住個個流產！
就算生得出都有長期病患！

慣咗

推大肚婆不特止 仲拉人地老公襲警 黑警仆街死

Cool頸推鳩佢落地
留名班賤畜有新演繹

殺完人講句對唔住

屌你老母
黑警死全家啦

但就喺一個大肚婆最需要老公嘅時候拉咗佢老公

如果唔告佢老公班黑警點兜到呢
老屈, 砌生豬肉 先係popo 正路

笑死，話口未完

食屎啦死黑警

邊撚到有人示威呀？

得啦得啦
無你嘅事，你返去J馬蹄露啦

一早話左搞到咁大鑊99%原因係因為班狗
中共一早放棄班咁低智既狗咪冇事

收皮啦黑警

黑警仆街死啦

幾時可以再同班狗全面開波
利申 非煽動暴力

放返人地老公先講野喇仆街

Solomon yue

黑警死全家係無錯嘅!

你老母比狗屌咪生咗你隻曱甴仔出黎囉

屌你老母自己cool頸推跌人然後嚟扮關心

好笑
幼稚園畢業未？

屌你老母啊

含撚啦

推完人哋 再問人哋有冇事 我真係屌你老母

屌你老母 喺度扮撚晒嘢
祝黑警全家齊齊整整呀

你盲L咗？

黑警改名叫黑安算啦

最後咪又係攪鳩埋人地老公

咪又係嗰啲 有落差 有改善空間
再一個屈尾十瀨返落有暴力分子先會咁
大家要同暴力割蓆

放左人地老公先走出嚟吠啦 屌你老母

Dllm 死黑警

又係呢種語言偽術

事

好撚憎你班仆街

收撚皮啦貓哭老鼠

收皮啦死差佬

D留言真係證明撐警嘅除咗支共黑社會
就係得返社會最低層嘅廢老弱智新移民
真係好撚弱智唔知乜邏輯

啲黑警仲可以用呢啲留言自high
毅進仔真係不堪到寄生蟲都不如

收皮啦賊喊捉賊

呢個真係行埋都唔知乜事都俾狗打

受傷孕婦訪問

好明顯係班仆街拉大肚婆落地
白衫只係想拉返佢返黎

市民就告襲警 傷人
黑警就慰問 不理想

對唔住
睇錯咗

殺完人講句對唔住仲一啲悔意都無

點樣呀你
高質啲好無呀?
咁撚低質無糧出架喇

黑警死全家呀屌你老母

黑警真係唔好再問點解我地咁憎你

我屌你老母啦慰問

黑警死全家

叫佢收皮啦，真心想知狗入邊唔係有clinical psychologists咩，點解成日都俾尼班精神失常嘅物體出嚟

收皮啦，依一下已經鑄成大錯
唔好再響度貓哭老鼠

屌你老母臭閪搵拉個大肚婆落地嗰條冚家剷出嚟啦仆街狗屌哂你地老母

完全冇講係你哋整跌

慰你老母呀死黑警

慰你老母呀,祝你地班狗性無能仔都唔撚生得出

睇你個名都知你係幫共產黨打工

總結：
我無錯，錯既唔係我，我無野要sorry
我仲做突左幫市民

屌你老母！

最撚癲係成條片淨係影到佢哋襲擊佢兩公婆

幫佢諗埋，情況混亂，想將孕婦帶離現場，唔小心一齊kick到，已經即時上前慰問
老公俾人屈襲畜，應該威脅佢唔追究就放佢
警畜公關狗麻煩用完俾返個credit 我

多謝推po

DLLM La 扮乜9好人丫

唔需要對黑警有任何情緒
上twitter 話比全世界知
香港黑警個朵係全世界最臭

希望冇事

香港警察垃撚圾

屌你老母仆街狗死全家啦

check眼啦屌埋你個西

我表示屌你全家添啊屌你老母

左邊隻咁後生就做狗乸

大家鬧完好嬲好嬲記得上Twitter 推

屌你老母啦黑警

食屎啦
唔計立場
如果一早肯為自己做得過份左嘅事認錯
香港人就唔會咁憎警察

狗改不了食屎

最新消息00:04：孕婦已經完成初步身體檢查，BB仍有心跳，但會安排留院。
他先生被告以公眾地方行為不檢被捕，係咪CLS! 我和律師正在協助。

亞皆老街被推跌的孕婦及其丈夫已抵達廣華醫院急症室，我正前往醫院到場支援。

黑警，滅絕人性。

by魚德寶

慰問但老公屌鬼就比狗拉

及後，警員發現該名女子為一名孕婦，她感到不適

係咪即係無差別？打撚咗推撚咗拉撚咗先？

好似你呢啲撚款咪就要搵人認領囉
快啲去搵私煙BB同譚惠朱個豬西啦

賠返個仔俾人？

最新消息00:04：孕婦已經完成初步身體檢查，BB仍有心跳，但會安排留院。
他先生被告以公眾地方行為不檢被捕，係咪CLS! 我和律師正在協助。

by Yu Tak Po

隻豬閪狗乸高清樣

死仆街 咁多人死唔見你死

要搵個隻cool頸狗出嚟表揚下

成班殺人犯強姦犯，連未出世嘅生命都唔放過！

屌你老母唔係話襲佢老母嘅咩

真係好差 ... 做埋呢d嘢
贏到d乜？？？？

預撚咗佢會咁講
但而家拉鳩埋佢老公襲警 DLLM

賤狗

繼續扮

屌你老母呀仆街

屌你老母呀死黑警

然後拉人地老公

水炮車唔好生仔呀 有報應

黨警死清光

其實你估佢地唔知咩，平時敢認自己做賤畜？
佢隻畜乸敢唔敢講自己係水炮車？
佢d仔女敢唔敢認老豆做畜？
班藍屍一柒樣，除左係fb圍爐平時邊敢認
成班傻閪都知咩事啦，佢地除左圍爐自high平時就過街老鼠咁，民主大國又唔歡迎佢地，成世人得返d畜界同類，出到國都唔敢俾人知，外國地方咁大，俾人溶柒左都得

推一推先

你拉左人地老公叫表示慰問?

"受到影響".."不適"...

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問wishmaster(狗隻#63400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

收撚皮啦隻狗唔夾硬扯個大肚婆落地佢點會有事呀

就咁睇live，明顯企圖殺b都有之。不過，一年後，分分鐘落charge話係孕婦個肚襲警

屌你老母 撞完又唔道歉 隨時影響到個B條命

收皮啦 拉埋人哋老公

當市民白痴?
片都影住晒

受影響

721都話勢均力敵啦
佢要指鹿為馬麻

食屎啦柒頭皮

所以篇聲明係無提過大肚婆個老公

死黑警一家老嫩比人打死都唔抵可憐

無錯
做完咁多低智嘢不特止
仲要驚你唔夠嬲
出多篇低智聲明等你唔好忘記佢哋嘅惡行

真係由前線去到後勤出post嘅都係弱撚智

非常關注 不過就唔道歉

FB 無得comment with photo, twitter有

收皮食屎吞槍啦，屌你老母

屌你老母黑警
拉人個老公

比Police state更差

黑警幾時開記招出黎話個肚入面有生化兵器？

如果個大肚婆有事唔係慰問可以補償番 填命啦死黑警

死撚開啦 唔好去醫院影響媽媽情緒啦你班死黑警

管下班狗啦屌你老母

dllm！

班死仆街生仔無屎忽

貓哭老鼠 食屎啦屌你老母

提供協助 = 告佢襲警
Goodest logic

死黑警 屌你老母

Cool頸拉人落地屌你老母

你去驗眼啦傻鳩

垃圾pr冇用架

扮咩幫阿婆推車

扯底個大肚婆拉佢老公

轉頭話慰問

屌你老母。推跌大肚婆後係度廢up

𨳒你老母呀 , 死全家啦黑警

慰你老母咩死黑警
咪撚再問係咪真係咁憎佢哋

你襲擊人既暴力行為變左受到影響？

仲誣告人襲警？

我就算死咗
做鬼都唔會放過你班仆*

用胡椒,推低落地下想人一屍兩命去慰問? cls

食屎啦

食撚屎啦！

班狗稍為有少少腦件事完左十世
蠢過狗

次次都大肚婆

警員發現該名女子為一名孕婦，她感到不適，人員立即提供協助，並召喚救護車到場，將該名孕婦送往廣華醫院治理。

唔比FA去，同時阻礙記者拍攝
原來目的係咁

收皮啦貓哭老鼠死黑警，三萬隻落地獄永不超生呀

食撚屎啦

我地係合法行街
黒警先係非法聚集 違反限聚令
佢地出現之前完全和平

同埋大肚婆係被黒警推倒
唔係所謂“受遊行影響“

敢做唔敢認
真係衰撚過恐怖分子

襲擊大肚婆

衝出黎俾人block
唔該晒

屌你老母下次打撚死人再講關注啦

貓哭老鼠？

再嘈一定拉個大肚婆違反國安法

屌你老母香港垃圾

push

想補鑊？被你拉個老公，一路大聲話老婆大肚，你就將事件倒轉來講，邊個講最多大話，全港人心知肚明啦！

猫哭老鼠

耳聾㗎？咁多人嗌大肚
扮咩之後先知

最後劇本會唔會告兩公婆暴動？

成班畜牲

屌你老母黑警，正畜牲

收皮啦屌你老母 今晚七月十四睇路呀

你老母比人慰問呀

黑警個post d comment全部都係藍屍

Dllm

收撚皮啦屌你老母 扮撚晒野

你箍人頸撻人落地，慰咩問

黑警 死全家 冚家剷 不得善終